(***全世界炒車***)入清真寺可著短袖，唔駛包頭

見大家聲討madam yu得咁開心，想同大家講返個事實。
女人入清真寺係可以著短袖，同埋唔駛包頭，淨係唔著得無袖。
大家fc咗先好屌
重點係黑警刻意射清真寺，明落Muslim面，唔係madam yu或者777著乜鳩，唔好錯fo！

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你邊間清真寺咁潮

炒你老母閪

咁你點睇佢今日又著返長袖呢?

拉

聽講係去道歉呀可

暴大間清真can 掛

係最好著長袖 非穆斯林的確唔洗包頭 不過著短袖就肯定係戇鳩 除非佢覺得入面啲穆斯林唔覺得佢係女人 咁當我無講過

on9 , 如果無問題今日就唔會長衫長褲啦

其實你開呢個post 做乜？

咁其實係既 你睇非洲土著啲女人都覺得佢係男人啦
呀madam又冇波 實俾人當左男人啦

蘋果live問咗信徒
話女人如果唔係穆斯林就唔需要包頭

咁英女王，王妃，紐西蘭總理做乜全部都戴頭巾？識唔識禮節？

冇限制 唔代表唔洗專重人地信仰

你去個間係清真牛肉館?

驚大家7咗啫，不過話madam yu 777唔尊重就梗嘅

主動做多步去顯示尊重人係政壇常識
要比白紙更白
香港林奠madam唯我獨尊唔明㗎啦

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

樓主炒到反車

短袖得咁比堅尼都得啦

我唔係穆斯林冇入過清真寺答唔到你但人地真係咁講
可能香港嘅伊斯蘭教會比較世俗冇咁拘泥
或者係英女王佢地想做多d更尊重

咁班友尋晚入去有冇除鞋先

道歉都唔尊重番人地宗教
咪睇到佢有幾多誠意囉

尊重同入鄉隨俗,依句夠唔夠解釋

不如你fc左

先唔講係唔係炒車 就算係炒車都細聲D

去伊斯蘭教國家旅行 個個女人都要 話唔洗真係on9

Pull

道歉唔使跟人規矩真係第一次聽

block

咁伊斯蘭國家同香港好難直接比較既，一係搵人落九龍/灣仔清真寺問問，咁就最權威

Madam入去係參觀既，邊係道歉 當然無所謂啦下

認同

我之前去印度啲清真寺or 回教聖地，啲女游客都無包頭同長就。。。
當然信徒就要。。

邊個話可以？人地教條講到明唔得

香港果邊應該係印巴style 多啲，無伊朗阿富汗果邊咁嚴

可以還可以，尊重還尊重
兩回事嚟

點睇呀madam yu 今日著白色長袖+頸巾？

你唔識咪撚扮識啦 屌你老母

五毛，blocked,拉

可以著，但係好撚無禮貌同無誠意。即係好似係佛廟內食肉咁，冇話唔得架，尊唔尊重姐，明唔明？炒乜撚野車？

你想道歉 你唔撚做好點得
老母生你冇比埋個腦你？

跟南亞社區團入過去參觀, 同團女仔都冇包埋個頭
不過777作為高官, 必定要做全套以示尊重, 何況你而家射撚左水

點解唔google下, 真係咁難咩?

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，但若女性穿著太暴露，最好別進清真寺，因為會讓自己和寺裏的人尷尬。好的穆斯林男性不敢看妳，只好眼睛看著別處和妳說話，或是不和妳說話；不好的穆斯林就會一直瞧著妳，心裏想：「這女人怎麼穿的那麼少！」。不管是哪一種，都很沒趣！不如穿的端莊，既不會便宜別人，又顯得自己有見識，知道來清真寺需注意穿著，那不是很好嗎？

佢係行政首長
到訪人哋宗教地區
禮貌上都要迎合人啦

連沈旭輝都話有問題喎

on9

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

狗官唔需要同市民解釋嘅
自己去同全世界嘅政要 宗教首領解釋啦屌你老母

Popo: 今日天氣涼左

今年2月左右清真寺有openday
同行朋友有1個台妹，我地入寺前問有咩需要注意，佢地冇特別講，只係叫我地除鞋

入寺地下果層之後有一區係示範點樣女仔包頭，男唔入得
但真係純粹係教學示範，冇硬性規定當日入寺女生要包頭

之後上一樓or二樓係佢地朝拜ga大堂

由於當日係開放日，有好多一家大細係度聽tour guide講野，男女老幼都有，見到大家都只係除鞋

可能係開放日所以冇咁硬規定?

你當全世界穆斯林on9架？
我之前跟學校去交流團參觀清真寺行到門口邊個唔著返件長袖外套+包頭就唔比入
個時領隊都講得好清楚，想比人打就著短袖唔包頭啦！

炒乜撚嘢車姐 屌
身為一個高官仲要去道歉
去人哋地方點都要跟下人哋規矩啦
你見一次見伯母都買個果籃啦

都係嗰句啦，禮多人不怪
英女皇都包頭呀，林鄭咩料呀

呢家屌佢唔撚尊重呀! 呢家入去道歉定參觀呀?
咁都話炒車
拉 + block

ON9
BLOCKED

唔係得唔得，係專唔專重嘅問題，英女皇都長袖衫包頭。

我公司都算多教徒，個個星期中午都要去拜神
佢地話係香港真係唔洗包頭同長䄂
唔會支持，但都唔會嚴格規定
只有短褲係一定唔得

可以著bikini 添呀，on9

其實madam琴晚攞隻燒豬入去都冇問題架
而家係走去道歉都唔識尊重人

這是個好問題，睇下四點記者會有冇記者可以問下，希望能有個令人可以接受的解說

拎住枝炮隊住教主個頭 問佢接唔接受道歉

Yes sir

香港果間個住持點睇唔重要 , 最重要係中東世界點睇

戇鳩仔炒你老母

垃圾post, 拉

喺度鳩屌嘅人，有幾多個真係入過去九龍清真寺？

同意著短袖係唔尊重，唔代表唔得

入人屋企唔除鞋都屌佢啦
你可以唔除，但你尊重人就要除
同樣道理，你裸體入去無話唔得㗎

fc咗，入過去上堂，但係連登仔唔撚聽人講，算鳩數

其實可唔可以都係另外回事
宜家係講緊你唔尊重人哋個宗教
好似你去飲嗰陣會着得整齊企理啲
好似你去人哋屋企會除鞋一樣
除非人哋話唔使除
我唔係你係尊重人哋嘅情況底下同埋出於禮貌上你都應該要除
着長袖包頭都係同樣道理

水炮車，全名“人群管理特別用途車”

3毛唔會知咩叫尊重架喇 算把啦
你夠可以入去基基督教教堂大叫真主偉大啦

我有入過tst清真寺
女人可以唔包頭
但入去要長袖以示尊重

你就柒
專重識唔識寫?

尊重
自膠

On99樓豬入過清真寺未

尊重宗教就跟人地傳統啦

Madam 入清真寺都刻意show咁多肉真係好撚淫

屌你駁唔到，我屌你老母都係少少唔尊重姐，得嘅

你果間地址係咪九龍城叫清真牛肉館呀？

你望下777條野都掛係條頸到，又唔放上個頭包住
做多步洗死呀，好明顯唔尊重啦，

清真牛肉館

good afternoon sir 定 madam?

起底
樓主係五毛

牛？

good afternoon Sir！

你有支炮 著咩都得架啦阿蛇

佢仲要係去道歉，但連啲門面嘢都唔做

印象中著長褲
上衣唔露膊好似都可以
我入過幾次清真寺都派布俾我包頭
我仲要唔識摺
啲穆斯林女士幫我摺好條頭巾

推

你果間係清蒸寺黎

唔同地方唔同做法，我去過一啲中東國家非教徒直頭唔比入。

揾遊客同香港特首比

大陸嗰啲

popo又幫林斯林定新規矩

香港清真寺有特權？外國見到會點諗？

新菜式？
食得㗎？

咪屌緊佢唔尊重囉做乜姐你

樓豬弱智FCed 收皮啦黑警

其實真係睇地方
中東地區個d好嚴
香港呢間係hea
什葉 遜尼一齊拜都仲得

縮返入林奠個閪度啦出黎柒

咁可能唔同國家開放程度都唔同
但至少清真寺女人包頭 唔露手腳係禮節常識
話緊身為高官都唔做足啲 無政治智慧

清真茶餐廳？

好簡單 樓主自己係女咪試下咁著入去 唔係女既叫你阿媽或者條女咁樣入去 記得拍片為證

好簡單
你試下叫警犬咁樣入去什葉派清真
睇下佢出唔出到來

食過好多次
牛肉包堅好食 不過好撚多人